黃大仙一役已贏 ! 建議前線先休息 明日再戰!

快啲傳俾前線知 黃大仙嗰邊已經今日黎講已算贏左
要民意有民意, 要屌狗有屌狗
先休息 明日再戰!
光復香港!

好多街坊都冇防具。